唇瘡問題

咁多位大佬知唔知市面上邊隻唇瘡膏好用？
依家粒野變到幾深色，好核突呀

求救

呢隻唔錯

唔該你

你條唎咁多都生瘡？